\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec le responsable UE Projet} % Entretien avec responsable UE Projet | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{30 Mars 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------


\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Répertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Bilan
\section{But de la réunion}
Cette réunion a eu pour but de peaufiner encore certains détails (de plus ou moins grande envergure). Elle a aussi été la dernière réunion de TD.

\section{Ce que nous avons montré}
Le plan de management en version 9, comportant, entre autres, une explication des termes "Depth of Field" et "effet de Bokeh".

\section{Retours}

\subsection{Plannification des itérations}
Il nous a été conseillé de préciser que la plannification était bien dictée/approuvée par le client. Ce n'était pas évident du fait de la cohésion extrême entre les souhaits du client et les avancées techniques. Il faut donc montrer que le raisonnement est un raisonnement métier, et pas basé sur les dépendances techniques.

\subsection{Rapport des itérations}
Un bon point concernant les rapports d'itérations (ceux intégrés au plan de management) sera de lister les remarques plutôt que de faire du texte. Également, il serait utile de préciser comment corriger les éventuels problèmes survenus.

\end{document} %
